[星期一至五 4:15] 百變小櫻Clear咭

推

每集都要放閃

狡猾死板精靈
常存仇恨
從來老土被動
一個雖感熱鬧
但我同學也知我品性惡毒

cheap雞

回家部

百變小櫻屙尿從來唔洗手

小狼😍

成個剷放落口

終於播

點解個背景成日都係花 唔想畫?

西蘭花唔好食咩?

有錢到

咁鍾意叫出聲

想食佢整嘅飯盒🤤

偷影

屌你又放閃

識整美食嘅人一定係好人

中一都仲咁低b玩公仔?

基路仔好橙

特登為佢整，有錢到

高科技到

間屋大到有迷宮

又住嗰度

一小部分

想收集古羅卡?

cut 線

好好朋友

又好似之前咁

無cctv?

日光日白食晚飯

漫畫風格係咁
clearcard 貼近返漫畫風格

原來係咁

mandy 蓋世寶?

幾q

以牙還牙

個牛肉飯好似幾正

中一都幻女?

樓主冇netflix定想聽粵配?

粵配

新op

無得鳩噏

知世又拍唔到呢啲重要片段

hi

?

好慘
得你一個睇

有咩所謂

資深香港配音員馮錦堂因合約完結「離職」！？

根據收到的消息指，資深配音員馮錦堂先生因不獲續約無綫電視續約即將今月「離職」，是電視台中是最資深配音員之一。馮錦堂先生於1979年入讀第8期無綫電視藝員訓練班，畢業後便已經加入無綫電視配音組，為電視台及電影曾經配演過不少劇集及動畫的角色，包括《魔動王》沙曼、《高智能方程式》加賀城太郎、《聖鬥士星矢》星矢、《龍貓》怕醜仔、《足球小將》小志強、《龍珠》笛子魔童、《美少女戰士》地場衛（安迪美奧）、《數碼暴龍》城戶丈、《百變小櫻Magic咭》木之本桃矢、《潮與虎》蒼月潮、《勇者急先鋒》旋風寺武人、《機動戰士高達 F91》西布頓、《幪面超人龍騎》秋山蓮（幪面超人騎士）、《超人佳亞》藤宮博也（超人亞古魯）、日劇《沒有天使的街角》石田智也、《衝鋒21》十文字一輝、《洛克人網絡爭霸戰》黑暗·雅及納爾西秀、《勇者指令》刃柴龍、《機動武神傳》杜門·卡遜、《數碼傳動戰士》阿魯提亞、《唱K小魚仙II》濱崎雅宏、《銀魂》高杉晉助及《喜羊羊與灰太狼》灰太狼等。

下季無佢份

聽慣日文版

細個聽慣粵配

大個咗聽返粵語反以覺得有啲怪
特別係小狼

因為轉咗配音

唔怪之得
老牛咁聲

動畫下一季都唔知幾多年後出。

屌你老母林奠

要咁多位做咩

春藥

咁早發情

痛痛飛走

整得幾靚

兩隻都係雀🤔

小狼咁撚勁

佢係我男朋友

重播吧

不來做埋禮拜四就完

成個家族都有魔力

鏡?